利物浦對屈福特賽果預測及分析

利記今日陣容真係令人無咩信心

門將神經刀米仔
左路放題摩仔
右閘新仔alex山大唔知乜
中場傷左半季既skipper

其他位只係正常
得前場兩翼叫做有睇頭

雖然打屈福特呢d隊贏硬
但估計最多贏三粒